盡情愚弄我吧 我自行回家沒有

眼淚要流下